（打氣）好多人吹散水風，但我話你地知勝利已經不遠

係上海個邊親戚話，支共就黎連退休金都出唔起，個邊日日傳話下個月條數出唔到要食草，而電視里面就日日辟謠，大家都心慌慌，估計支共係外強中乾，唔洗真係同佢硬碰硬，只要keep住長時間拖死香港經濟迫爆個泡，到時由香港輸出金融風暴，好快支共就跪低，再打落水狗就容易得多